Officiële sentimenten zijn één ding.
We zijn extra officieel. "
Ik stemde hartelijk toe.
Ik was zo erg nerveus dat ik al verlicht was de worst van de Aged als een fakkel, en was verplicht om het uit te blazen.
"Ik hoorde gisterochtend per ongeluk", zei Wemmick, "in een bepaalde plek waar ik je ooit heb genomen, - zelfs tussen jou en mij, het is zo nou niet om namen te vermelden wanneer vermijdbaar - " "Veel beter niet," zei ik.
"Ik begrijp je."
"Ik heb het gisterenochtend toevallig gehoord," zei Wemmick, "dat een bepaalde persoon niet helemaal van niet-koloniale bezigheden, en niet niet-bezit van draagbare eigendommen, - ik weet niet wie het werkelijk kan zijn wees, - we zullen deze persoon niet noemen ... " "Niet noodzakelijk", zei ik.
"- Had wat ophef gemaakt in een bepaald deel van de wereld waar een goed veel mensen gaan, niet altijd in bevrediging van hun eigen neigingen, en niet helemaal onafhankelijk van de overheidsuitgaven - " In het kijken naar zijn gezicht maakte ik nogal vuurwerk van de worst van de Aged, en enorm mijn eigen aandacht en die van Wemmick ondermijnd; waarvoor ik verontschuldigde.
"- Door van zo'n plaats te verdwijnen en er niet meer van gehoord te worden daaromtrent.
Van waaruit, "zei Wemmick," vermoedens waren gerezen en theorieën gevormd.
Ik heb ook gehoord dat je in je kamers in Garden Court bent, Tempel, was in de gaten gehouden en kan nog een keer worden bekeken. '
"Door wie?"
zei ik "Ik zou daar niet op ingaan", zei Wemmick ontwijkend, "het zou kunnen botsen met officiële verantwoordelijkheden.
Ik heb het gehoord, zoals ik in mijn tijd ook een ander heb gehoord vreemde dingen op dezelfde plaats.
Ik vertel het je niet op informatie Ontvangen Ik heb het gehoord."
Hij nam de roostervork en de worst van me terwijl hij sprak en ging op weg het ontbijt van de Bejaarde netjes op een klein dienblad.
Voorafgaand aan het plaatsen ervan voor hem ging hij de kamer van de Aged binnen met een schone witte doek, en bond hetzelfde onder de kin van de oude heer, en steunde hem, en legde zijn slaapmutsje aan de ene kant en gaf hem een ​​nogal zwoele lucht.
Toen hij legde zijn ontbijt met grote zorg voor hem neer en zei: "Goed, ben jij niet, Aged P.? "
Waarop de opgewekte Aged antwoordde: "In orde, John, mijn jongen, oke! "
Omdat er een stilzwijgend begrip leek te zijn dat de Aged niet in een presentabele staat was en daarom moest zijn als onzichtbaar beschouwd, deed ik alsof ik volkomen onwetend was van deze procedure.
